羅致光倡青年投身社福護理服務 料未來30年對人手需求有增無減

有個機會，你地睇唔睇到?
幫老人家，灌輸正確觀念，協助佢地盡公民責任。系辛苦啲，但系可以搶奪一切資(X)源。唔知可以點幫到手嘅人，呢個系個機會。長期作戰，全面戰爭，光復香港!

［行動post] 1224 最城出街慶聖誕

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

叫人爭取每一個可能嘅突破點都負評?

ok, 唔肯捱就出聲，過藍絲個邊有共匪養。